有無人想返地產？

做左地產一段時間，有無人想試下。
不喜勿插

搵到食

識詠春請唔請

有無人想番倫敦金，過百萬年薪
唔洗識打交

請唔請人

利申：空手道黑帶

睇個人，同事上年最屎都搵50萬。（真實）

其實真係唔洗打架

我

最屎？ 你條team 得二個人？
又係到9 up
利申 做過

除開都有4萬個月

chur唔chur 自己r客 做支那生意

我條team係地產界算岀名。無人會hea，真係用勤力搵錢。信不信由你

睇個人能力，會有師兄幫手。我地唔會食人數，真係良心地產佬黎。

Pm
唔洗再做良心地產佬
求打個和

點搵客？岩岩入行點搵到第一個客？

黃色定綠色先？

都係係示範單位周邊搵客。
入行第二日有客，不過佢無買

兩個都唔係

示範單位周邊咁多經紀 點先令人同你買呀

打交囉，打贏果個咪有客

咁你點解要搵下線

所以要勤力，老實講 100個經紀 80個都係到打機吹水。
仲有學多啲野 等個客人信你，之後就開單

下線對我黎講主要係推動力，有人跟我 證明我既責任就多左，相對都會更加勤力。

打交全部傻系黎，比心機搵客好過啦。咩年代，仲打架。

間唔中先一單會打架。因為其實日日見黎見去都係同一班人，唔同公司都識好多其他公司啲行家，所以唔係成日打架

試下有個客走過黎話買樓
睇下係咪成班人沖過去 識既講禮讓咩

如果情況係咁，就無得講啦。
但事實係 無客會行過黎話買樓

黑色？ 邊區？

係 不過黑色都分兩隻

兼職做得唔得架？係咪一定要去示範單位周邊企？

兼職可以。我地都有同事係兼職黎。
如果有興趣可以加我TG :Keith Yu 傾下先，同知更多野

個樣似唔似黎明？

你係邊隻？

都有同朋友睇過樓，聽人講黑色通常都係d爛仔，睇d片通常打交都係黑色同綠色

我係不打架的黑

無錯，我見最多都係黑色(不是我的黑)同綠色打

巴打加me tg

跑開半馬，拳頭交都ok，請唔請人

Tg acc please?

巴打你tg係咩先得

都話我地唔打架

@unlocksp

keith0401

我有打過ufc 請我肯定幫你搶幾單生意

我地唔會打架

巴打我有興趣，但自己唔算好口齒伶俐個種，有冇方法搞搞佢

又上黎吹水搵下線
俾心機企街啦仲上連登

可以加我tg:keith0401傾下先

其實職業無分貴賤，銀行都要企街啦